鴻福堂啲飲品係咪真材實料？？

岩岩飲左個玫瑰花粉蜂蜜蘋果茶
好好飲 想知係真材實料？製作過程係點？

打手

唔係 真係想問呀

真係真材實料 尤其係門市賣個啲 廿幾三十蚊一支個啲 因為個啲都係香港本廠整

利申 做過廠

係

D湯勁好飲

thanks bro
好好飲 不過有啲貴 三倍價錢

勁濃
啲響螺湯

有D有湯渣正

THX ISIS

聽日試佢地既響螺湯先

試完話我知

竟然係咁

成日買 16蚊做特價果隻。
勁重味，好香。好過去7仔買支11 12蚊既化學飲品

健康工房高質啲 鴻福堂好多都好甜 果種甜一飲就係添加野

香港同大陸已經合體二

成日覺得d涼茶好甜但好有效之前咳左好耐食左好耐藥都唔好 買左枝唔知咩百合咩川貝既野 一飲完就好返7成

我上兩個禮拜開始咳
每日飲一至兩支川貝雪梨 / 川貝百合
到依家都仲咳

對我黎講完全冇效

有枝燕窩唔知乜乜奶露好好飲
好多燕窩，不過爸爸話係大菜糕

果日因為要去驗尿，諗住飲枝寫住利尿解濕嘅嘢
之後係咁去廁所，唔知咩薏米

係
識得個老細

成日買廿四
其他普通涼茶鋪煲個啲好臭
飲唔落
以前成日買楊枝甘露
好好飲，不過呢架好貴

鴻福堂d野飲試過週圍放爛地
同埋如果同健康工房比 邊個有效d

佢個仔係我小學老死

我都好鍾意哩枝嘢 好似係雪耳嚟

佢支止咳茶我男朋友飲完即刻好 但我飲就麻麻地work

agger

但最近買左健康工房10張券，先發覺佢非涼茶既其他飲料比較少。

made in china

邊度鄉下

睇過全部涼茶得廿四味無加糖

真係款款都幾好飲
不過好貴

健康工房好飲啲
鴻福堂啲蒸飯同茶葉蛋

成日買湯卷

健康工房既湯好飲過鴻福堂

樓上話係自家香港廠房生產喎⋯⋯到底係香港製定中國製呀？

爛gag就係

健康工房我呢邊無
佢啲冬菇豬肉燒賣

10蚊支個d 就係大陸整

廿幾三十蚊支個d先係香港整

明白晒

健康工房好d 鴻福堂d野甜到痴根

點解討論得咁起勁但勁多負皮
成日行過好香好想買 但好貴

啲人以為我係打手

係，真野

飲開阿媽牌

鴻福郎啲笑話係咪真材實料？？

記唔記得楊枝金露會爆炸？

真，以前做野係佢個廠附近，見佢會定期運走啲湯渣走

飲過啲湯覺得啲味好假

咁其實門市同超市賣d野係咪又一樣 之前試過係百佳買左枝紫米露 可以平過門市10蚊

D廿四味甜嘅 有冇問題

我都買過呢支野飲 佢上面話健骨 個排咁岩成日胃痛又嘔 飲左三日又真係舒緩左

隻隻湯一樣味 湯渣得個一兩粒就算吧啦 成班人係度吹吹吹 死返去香土u汪啦

健胃

買晒套票成日飲
點解會有bro話健康工房無咁甜？好多都甜到痴線喎，個味又無咁好飲

之前旅行前一晚發燒
落鴻福堂買咗枝感冒茶
第二朝起身已經無燒
去到機場再買多枝
去到當地無曬symptom

太貴
但係幾好飲

我勁鐘意飲

買過好飲但好貴

好鍾意飲楊枝甘露，但要成$20支好貴
窮學生只係見超市有特價去到$12 13先會買

淡如水
飲涼茶都係搵返涼茶鋪
湯包得幾粒湯渣 自己煲好過
係豬腳薑要整好似好撚麻煩 可以幫襯下

鋪頭廿幾三十蚊
香港廠

7仔超市幾蚊支
大陸廠

只買廿幾蚊個d
十蚊樓下個d真係純粹飲品

個位勁有錢巴打

個post勁多打手
有湯渣有剩唔代表冇加嘢落去 你諗吓飲品有咩可能擺門市擺咁耐

好好飲 ，做711成日飲

呢個post 好撚多打手

睇完個post買左支飲 好難飲

係
講得好誇張

以前好飲，講緊起碼三四年前
而家啲湯係無論個名改得幾勁，飲落極大部分都係同一種味 難飲左好多
近一兩年啲新產品(湯同飲品都係)又出到鬼五馬六咁，有啲仲十分之搵笨
無奈老母以前買落好多券未用晒

一星期左右多數就過期啦 有冇買過架 你都落去門市睇下先9up 啦

以前最愛既木瓜奶，又香又濃
而家變撚左木瓜奶水

好撚貴
以前做日日飲

size不同

以前就好 每日都會扔湯渣 所以d湯會入味好多 但宜家唔知因為麻煩定省成本 2 3日先扔一次湯渣 你問d以前飲開既 佢地都覺得以前好過宜家好多

利申 做緊HFT廠

自己睇樽身啦
果啲乜乜奶露咪又係寫到明中國製造

勸你班打手咪再吹 見好就收 陣間吹到關公都出埋就好笑

原味家作好飲好多
不過鴻福堂間中都會買龜苓茶唔錯既

我好中意飲佢龜苓茶，每次熱氣牙肉痛，一飲，轉頭就無事

巴打邊條線

其實d爛鬼中藥好平，駛咩偷工減料？

加多d糖就得

乾唔乾淨?
成日飲花膠竹絲雞

點解門市貴咁多

因為保質問題，
Ambient野就大陸寶安廠整
Chill野 就香港
利申做過非香港鴻福堂

因為門市賣鮮製野

利申:做過PT

次次睇演唱會 唱k嗌到喉嚨痛
飲支羅漢果就冇事

成班打手

自從被人爆左佢個倉d飲品放係露天日曬雨淋就唔再飲了

堅
鴻福堂老闆係耶撚，應該算有d 良心

大把神父傳道攪細路女啦
正傻閪

有良心就唔係菲律賓博士啦

之前聽過行家講健康工房成條生產線都係香港 但鴻福堂就係深圳

落得多糖啫

鴻福堂都分左兩條line架
香港(鮮製) 同深圳廠(超市賣)

飲左隻寒咳茶 好正

多糖已經係死罪啦
係掂既就唔洗咁甜

健康工房好似好啲，無論湯定涼茶都係

咁7-11個堆呢

深圳市寶安區

又扯開話題

好喇，甜=唔掂？關乜撚野事
午後之紅茶夠好甜
茶記凍奶茶凍檸茶一樣好甜

陳茂波夠話自己耶撚啦

個po啲打手多到

勁打手feel

佢d涼茶仲勁過a酸 飲左一個禮拜d暗瘡退左七成

所以午後紅茶咪垃圾中既垃圾囉
首先佢地係sell新鮮健康,但你一味死加糖就唔係鮮甜,變撚死甜,甜到糖尿囉明唔明

理得佢邊間整
覺得好飲或有功效咪買囉

唔通賣一蚊又made in japan你先覺得抵買咩

兩間都差極有限啦

有D係落冰糖
就算師奶自己煲都會落

你想健康
咁呢個世界好多野都唔駛食
好多煮野方法都唔健康
咁叻你自己煮啦

長期買卷

我又唔覺死甜
特別係涼茶類

之前有aids 飲完好返

樹大

做教授唔通同你講假野咩

落幾多糖係個人口味問題
依家你係話落得多糖就係唔掂，“係掂既就唔洗咁甜”，呢句野根本違反邏輯

平心而論 以前係好飲啲 但而家唔係唔好飲但好明顯質素下降咗 我推薦杏汁豬肺

利申：做過廠

成班鴻福堂員工圍埋係度打飛機 核突到呢

你班打手咪昆鳩連登仔 講涼茶輪都輪唔到鴻福堂 講湯水一包湯最多兩碗仔份量 夠膽賣成50幾蚊 湯渣更加唔值錢 但係就得個幾粒 隻隻湯仲要一樣味 真係狗也不屌 咁當然總有傻仔鍾意飲呢啲有湯味嘅水

九龍塘轉地鐵果間係 健康工房 定 鴻福堂？

真係有效喎，唔可以嘅咩？

涼茶來講其實涼茶店飲仲好，呢間野係方便開係地鐵站 始終涼茶店唔係成日見

之前飲佢湯覺得好正 原來堅

緊係 落左藥

建議飲無糖飲品,
綠茶 果類.

健康工房
岩岩特登睇

健康工房>>>>>>鴻福堂

個post打手味好濃
我剩係覺得好貴

鴻福堂，我都想有健康工房

涼茶鋪唔理有無效 單單用個碗裝住飲落係唔同d

買卷
無六折都咪買

有無巴絲打以前飲過健康工房三冬茶？
苦到仆街，但開始有喉嚨痛作病真係一飲就見效
試10次10次work
可惜依家停賣左

咁呢啲係咪真係搵草煲定溝出嚟？

佢啲湯好香 成日見到班OL放工買 但佢一個湯夠我食餐飯

我做維修

ok既 廠內環境唔算惡劣 都幾清潔

只係湯料會省左 味道差左

你上面果堆應該唔係香港線 大陸製黎

湯係好香 有包南瓜蟹王(斤) 入面好足料下 但營養價值就見人見志 不過真係好撚貴 都唔明上面點定價

上面個啲勁甜 糖水咁
都係飲翻門市好

痴撚線 d留言好假

係！
但是要在佢門市賣有tag嗰D,
有效過超市買個D

呢支對咳真係有幫助

呢隻無乜用

呢個係正

記得

九龍塘地鐵 萬寧隔離 明明係健康工房黎架喎
好過鴻福堂多多聲

去鴻福堂買野飲，次次都要答好多問題先買到

增唔增值呀？
今日增值有積分喎？
唔增埋呀？
幫我增100蚊啦
買唔買卷呀？
今日買380 有20張喎
買多一 set 啦
唔買埋呀？

煩到仆街
買支野飲都要不停答問題先肯幫我扣數
用完d卷我自己會增值啦
仲有，日日增值都有分啦
扮咩今日增先有分
仲有，你睇得到張卡紀錄啦
我噚日增完，今日都要俾你紏纏住要增值
仲有，明明見住我廿張卷未用啦
買咁多托咩
用完我會買啦仆街
仲有，明明15号增值有雙倍積分
我13號或14號黎買野你就咪叫我增值啦仆街
係都提一提我15號雙倍積分啦
成班阿姐 hard sell 到仆街
又唔顧及顧客利益
一味淨係想賺多 d 佣
買支野飲你啦啦聲扣完數就走啦
成班唯利是圖既 sales 屎
晤知我以為自己入咗黑心藥房或者金鋪俾人當遊客劏